{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61684&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평버블버블펜션"
    },
    "text": "渓谷に位置しているペンションは庭が広くて何よりです。ザラ島までは車で7分、南怡島までは22分、ジェイドガーデンまでは24分かかります。入室は4時から可能であり、退室は22時以降に可能です。無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。また駐車も可能です。バーベキュー施設は2名様20,000ウォンであり、人数を追加する場合、お一人様当たり5,000ウォンを頂戴しています。また、屋外の共同バーベキュー場もあり、当日現地でお支払いいただけます。定員を超える場合、入室できず、保護者のいない未成年者も利用できません。客室へのペットの出入りはお断りしており、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設に関する紛失や毀損の責任は利用者にあり、火災発生の危険性が大きいものは客室内で使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザラ島までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で7分です。"
        },
        {
            "question": "南怡島までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で22分です。"
        },
        {
            "question": "ジェイドガーデンまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で24分です。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "4時から入室可能です。"
        },
        {
            "question": "退室可能な時間は何時までですか？",
            "answer": "22時以降に退室可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2名様で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "お一人様当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はお断りしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 273
    }
}